[回帶] 有冇人聽精神崩壞曲訓覺?

自從晚晚聽住佢訓之後 我就可以日日都精精神神咁返工